[a09]21歲A0，你問我答

廿一年單身經驗、處男

多你一倍既經驗

打算幾時死

你死我都未死

55

靚唔靚仔

唔靚仔

Gay okay?

唔係話唔得，但你要吸引過打飛機